[警世]不要停，清算is coming

見到好多爭論停戰云云
甚至Google十一月日程表都搵唔到
想講大家堅持到今日除咗係為咗理想為咗手足義士
仲有最重要嘅係為咗自己搏到盡拒絕清算
大家深信就算我哋停popo清算都唔會停
我哋休息popo都有得休息
記得起初UR爭拗唔好衝升旗禮唔好激嬲共產黨
到到今日大家日日Google曱維尼
其實大家都清楚無論激唔激嬲共產黨，DQ嘅決定權都喺共產黨嘅手
唔通佢推遲到十二月就停到十二月？
一個月咩人都拉鳩晒啦
義士們唔企出嚟唔代表popo唔會搵上門

不要停，清算is coming

和理非又好
超合作運動又好
不合作運動都好
總之唔好停，推爆佢，推到bam

推爆佢，推到bam

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

推

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

push

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

唔好停，和勇邊樣都得，一定要有活動

Tui

需要有post focus主線。
一個星期經歷咁多野，之後應該做咩

11月日程表呢？

一定要清算黑警

中間11日…